內地專家：除湖北外 其他省市4月底可摘下口罩

專家有信心除了湖北外全國其他省市下月底可除下口罩。新華社

內地新冠肺炎有放緩趨勢，湖北以外地區，連續第三日新增確診數都在個位數。有內地專家指，有信心除了湖北外，4月底全國其他省市可以除下口罩恢復正常秩序。

日前國家衛健委高級別專家組組長、國家呼吸系統疾病臨床醫學研究中心主任鍾南山院士在廣州醫科大學新聞發布會上曾表示，「我們有信心，新冠疫情4月底基本控制。」

中央指導組專家組成員、中國工程院院士、天津中醫藥大學校長張伯禮表示，基本同意鍾南山的觀點，但他指，自己更樂觀一些：「相信4月底除了湖北以外，全國其他省市我覺得就可以摘口罩恢復正常秩序了。」

不過，武漢這邊徹底解除可能還要長一點時間。估計到了3月底，武漢的形勢才會比較明朗。

四月底
你而家講經咩

12月：疫情可防可控，1月會沒事兒

唔係2月29全面無事復工咩

又話假陰性
又話會復發
屌你老母，依家話唔戴口罩

：兩個禮拜後高峰
兩個禮拜後：兩個禮拜後高峰

屌你個AI 又話尋日冇新症，啲支那人應該今日出晒街食野味

正

信政府!

最怕你地唔復工唔除口罩

即係湖北…

依家已經除得啦
已經控制晒

仲唔除都ON9

係咪想加快傳播率

內地新冠肺炎有放緩趨勢，湖北以外地區，連續第三日新增確診數都在個位數。

見到句咁既野就覺得唔洗睇落去

班新香港人咪撚番黎

為左削貧可以去到幾盡

武漢最近三日新增病例分別係三百幾四百幾五百幾
武漢1月底已經封城暫停公共交通
2月10日開始小區封閉管理，每戶兩日先可以派一個人出去買嘢
十日之前連買嘢都唔畀，全部叫快遞或者由幹部派送

幾乎所有人都要係屋企坐監，已經超過兩個星期，而家重要每日幾百單，越來越多？
係咪全國條數都隊咗去去武漢

新年嗰排新聞都日日loop

跟住落黎14日係好關鍵
14日後又有多14日係關鍵

即係大陸口罩存貨4月就見底

獸醫專家？

又打倒昨日的我

無事啦 除口罩復工

習敗敗都未出聲，專家想指揮黨？